凍薪 英文係乜？

真心問

利申已google

cold new

cold salary

cold than water

cold firewood

frozen salary

Iced firewood

好尷尬

凍過水？

Ice Blast Fire Burn, Five Heavy Heavy Sky is Blue

don't son

謝
原來係salary freeze

Let it go

幽默感呢啲嘢

i go to school by bus

What the fuck

有聲

I go to work on foot - Obama

不知你個凍薪係咩
人工不變=forzen salary
中止出糧=suspended salary

大大

Freeze!!!

Tung san